有無人覺得25歲都仲未拍過拖既女人好有問題？

緊係性格有事，唔怪得人架，全部都係你自己既問題
儲錢買姑婆屋啦
利申: 有女

咁25歲未拍過拖既男人呢？

屌，女多男少嘛
利申: 25歲前拍過拖

使唔使頒個獎比你

最好啦

如果唔係性格好西或者好樣衰果啲

多數衰圈子細同超級被動，又驚自己自作多情

咁就儲定錢買姑婆屋啦
無得怪人架

老姑婆

成日覺得呢啲題好撚無聊
幾多歲拍拖都要拎嚟打飛機

你人生有無咁小值得曬命嘅嘢

我值得曬命既野排滿成條彌敦道都數唔晒
只不過班老姑婆係值得恥笑

可惜

咪咁啦
人地係金鐘老麥.jpg成員黎
除左日日講埋D情情愛愛野
仲有咩野人生大事好講

塊閪一定好撚緊

我有樓有車有女
完全唔係金鐘老麥之流do
情情愛愛既野講黎無用，最緊要係有實戰成績

人地可能用開青瓜同自己玩

又如何 好多性格有問題都拍緊拖
至少佢冇累到人

咁就唔好日日放負
同污染啲有仔嘅fd

有5個老姑婆負皮咗我

6個

邊個蝦你啊
你鬧返佢啦

識個25歲都未拍拖既中上仔仔
可惜當時有男朋友 唔係去左馬

同男仔埋啲都驚俾人覺得自己發姣